亞洲盃射死支那既突厥裔伊朗球員將入球獻給東突厥斯坦同維吾爾民族

紀念喺支那集中營既同胞